到底幾時開始有"咩玩法"呢個term?

屌, 真係好撚on9喎
個個講野都要加句咩玩法
"丼讀成井係咩玩法"
"條友著成咁係咩玩法"
"通完頂第日直落乜乜乜係咩玩法"
玩你老母個爛花閪咩玩玩玩
見到有D人仲要講挽真係屌你老母西
好撚on9身邊D人成日都講
聽到都打冷震, 有幾on9先會咁樣講野

樓豬開依個post係咩玩法？

死返去解密自high啦

Lm

Agger

起碼五年前已經講緊

是什麼玩法

咩境環

一睇就知你係果D以為自己好型既on9 mk仔